［80 90後］一人一個細個最鍾意打嘅表情

-.-

XD

= =

Orz

@@

A,.A

>3

😂

乜撚嘢？

@0@

一v一一

：P

QAQ 打得呢個都係佬

係咪想打>3<

;)

^^

._.

(/≧▽≦)/~┴┴ Σ(@) Σ(⊙▽⊙"a"

=.="

.3.

.\_/.

-_-